【撐警報告】暗揭42%休班警當家人係犯 辱罵踢打虐兒恐非冰山一角

逾半年抗爭運動中，一幕幕警暴畫面深入民心，警員精神健康令人關注...

休班警姐，又唔係執勤警，唔算警察

諗起Bob 叔段片
笑撚死

佢地男或女狗都好可能係家庭主要收入來源
咁佢既配偶就唔會想得罪佢地
無論有冇遊行示威 市道好唔好
有冇抄牌交數
佢地屋企人都要受佢地發脾氣

我就係要呢啲
同佢鬥長命
推撚爆佢個煲
將佢哋嘅迫到精神分裂
3萬隻狗
冇一隻係蘑菇
搞撚掂班狗就可以對班狗官